點解你地咁憎曼聯。。。

認真一問 點解會憎曼聯

試過著ddg球衣出街 俾人指住黎笑

利申 00後

唔關球衣事
係你個唐氏樣

#2正確

我姓李

個撚個大帝，似強國國家隊